【有片】突發 武漢社區有3個防疫人員持槍舉起「OK」手勢！

武漢大屠殺！

請廣傳, 屠城預言成真！萬人不死, 一人難逃！

WFC? 支那人死越多越好

唔好啊 始終人命嚟 武漢人快o的走

clear~

走啊 武漢人, 翻牆睇連登內地朋友廣傳比武漢人知

WLTF!

831

驚輻射令virus變異, 人手屠城

冇警時份

係咪要俾子彈費

天安門2.0

解釋到點解之前話封網

可能公安行咇，香港黑警守病房都全身保護衣
冇必要玩conspiracy theory

拎槍行咇 見人就辣低

快叫醫管局員工12點前簽罷工宣言
救香港 救醫護 救自己

喪屍片咁款

用子彈打病毒

resident evil operation wuhan city

$0.5

殺哂👌🏻
呢條村計少一千單確診👌🏻

嘩 一定係病毒變種令到患者變成疆屍 要揸槍保家衛國啦

未計通漲

推

生化危險真人版

浣熊市

呢個可能性幾大

肺炎差唔多死之前, 食粒子彈先就唔計係肺炎死

btw 希望手足睇遠o的, 醫護絕對唔好縮/婦人之仁

【討論PlanB】有冇人覺得醫護罷工唔會令到港共封關？醫護話疫情爆發會緊守崗位！

支那唔係有分民警武警咩
好似唔係個個公安都有槍wo
仲要長槍

識唔識玩㗎你

Kill them all

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

ok 是唔是對代搞掂曬

生於支那人 命錢

又是啵 一槍辣低幾件

開始屠城

生化壽司

World war z

原來Okay咁解

想知啲垃圾人權組織 會唔會做野

武漢人 反抗！

係味突變

開始變喪屍呀

係咪搞唔掂啊

槍加嗰啲防護衣睇片都心寒

迷底

最佳拍檔 買子彈打自己靶

殺左就唔洗捉去隔離

cls

一千萬人要用幾多子彈﹖

retweeted

公安部下面嘅係叫人民警察 (民警)

解放軍第五部隊武裝警察(武警)

隔離哂D病人
然後等佢地死

當日香港警魔比人踢爆殺人強姦
絕大部分香港藍絲狗同大陸人係幫香港警魔護航

大陸人都係死多d好

切爾諾貝爾第二階段清理行動
目標:所有生物

之前醫院拍三條屍個條友被「量體溫」

係咪變喪屍

快啲擺上微博叫人走

可惜有頭冇尾

鬼国

放上微博會點

twitter應該傳緊

真係cls...
行咇都唔會拎哂D槍出黎上膛啦
有大賊都唔會得3條友啦

沒事兒, 捉病人吧啦, 反抗就殺啦

屠城係遲早吧？有活口咪爆撚晒D野出黎有排講？佢地而家梗係想D市民死晒，唔死果D咪隊冧你，反正封左城邊個知？第日行出黎既所謂生還者全部都係演員

等睇陳秋實漂白

屠城就唔計中廢炎

沒事沒事,只是打疫苗

殺哂 = 👌🏻

真定假

屠城

如果呢隻野是合成/非野生, 包含HIV特性, 永遠醫唔好, 就

都唔合邏輯，就算驚佢反抗有警棍手槍都夠做，駛乜用到長槍咁撚誇張

我死咗仲要問我畀子彈錢，屌咩...

Push

係就快啦

好暴力啊，唔怕失民意咖？

不要說俄語

wow

浣熊市拎槍有乜奇？

學雞珍話齋，點讚

邏輯唔適合 中共, 港共, 奶共人士 不過如果兩條片是相通, 即是話點解無人要被押, 👌🏻 又代表咩？代表殺左人, 病原體已搞掂 or 已經無人需要隔離 但都解釋唔到要用槍

假如真是中共拎槍每個社區去捉活人去隔離就合理好多 需然拍片者會GG

陳秋實可以點兜？

你地明唔明要分化佢地, 中共殺害武漢人, 其他支那人默許支持 有上過下tg channel/twitter 跳出連登就知有好多本地人「疑似」打死外省武漢人

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

武漢(已屠)

萬人不死 一人難逃

Bio3 咁派追迹者殺光所有生還者

突發 魔警想包抄美孚手足！

武漢獨立

體內非法藏有子彈

嗱子彈3 毛細粒，5 毛大粒，死囚貪平買粒3 毛子彈但死唔去，好撚痛呀唔該打多槍比我死啦，咁你比多3 毛補一槍，屌你下次咪貪平買粒5 毛呀嘛，而家你蝕1毛低你死！

黎明來到
要光復這Wu han

高層: 面子工程/國家體面
中層: 疫症死者數字, 確認無望康復者身份位置
低層: 殺, 屍體處理, 封口滅聲

仲有幾百萬人係入面

殺曬武漢人咪唔會傳染囉

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

抆晒鎗行咇？

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

召喚陳秋實解話

有個shots上彈

共產黨員上前線就係咁解解決人民

啱㗎啦，殺完再火化

用不推文回覆啦屌 關香港撚事咩

打喪屍？

幫推！

d 對話..國產零零柒氹人打靶咁款

武獨了?

解密狗 罰你share去公海

OK 殺得

拉文者罰你share去公海

之前有段片瘋狂有槍聲

which？

俾槍射死咪唔當肺炎死可以唔計落死亡數字度

但下面啲人話係煙花

槍殺咪唔計落肺炎死亡名單

病人死於槍傷而非肺炎

咁恐怖

槍聲黎，煙花個音會再沉的，同埋會有劃空嘅尾音

應該是槍聲。

推呀！

推呀！！

推呀！！！！

推！！

說話唔好咁講
佢屠城都要消息外傳流通到出去對我哋先有利

Kill them all before they lay eggs
支那人冇一個係無辜

retweet